【投票】聽日三點定八點開花

如題

正評：三點
負皮：八點

自推 大家投票 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Why not both

9/10

10/10 大家幫推 我推唔郁

話你知咩叫和勇合一

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

聽日一撚定要夜晚18區開花

3點

投票投票投票

公民責任記得投票

大家瞓曬？冇人幫推

人呢得我on99咁自己推

各位手足注意安全我愛各位

仲未有人推

推唔郁

我愛勇武巴

點解仲未有人推

p牌推唔到

3點定8點啊

真係推唔郁

揾人推下post

點開法先？

我見到又1又3又6又8

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

出面好多post討論緊 基本上就係裝修黨鐵加文宣洗地

見倒3同8多 所以大家要投下票 究竟係幾點

聽日德福照開啊！！！！！！

大家識做啦！！！！！！！！

推

123

8點

3點：19個
8點：26個
大家繼續投啊
幫推

入黑後係重要呀
唔好阻人拜山呀

要揾共識啊

P牌投唔到，我揀8點，因為真係好多人要去拜山，我地少左人之餘亦會影響左一個傳統。

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐